有冇新界西絲打想學跳舞減肥

如題

想搵人陪

之前上網search左個funky dance
800/10堂

係屯門的

有無linkkk

絲打有興趣??

有興趣

真係咁難?

一齊吖
我半報名了

未學過唔知

做觀眾

絲打一齊學

成班肥婆係度跳舞有咩好睇

絲打報左星期一定三？

諗住2日都去 咁樣可以一星期做2日運動
星期五再睇下有心情跑步
絲打一齊垿玩吖

巴打可唔可以報

如果係報 應該報星期一
但記我唔識跳啵

好啊 比你telegram 我加你傾？

[永不相見]想搵網友傾計

係個pm link度留你tg俾我 ok?

有冇絲打有興趣去ccdc學

想去studiodanz多d

跳邊種

對urban dance有性趣
你啦？